維拉利爾果10號仔好撚勁,知唔知佢咩身價?

佢掂親波都做到威脅咁濟,好洗好用

3萬蚊過夜

所以你打算買了？

巴打你唔係認為自己好風趣呀...

卡斯迪耶何
盤帶組織速度真係有料到
奇在竟然未有會出價

仲要好型棍
不過成日唔夠氣踢足90分鐘

喂屌你皇家馬德里7號仔係邊個，掂親波都化解哂威脅咁濟，對敵人黎講好洗好用